[突發] 有人係reddit到貼咗美國版五大訴求缺一不可

終於有

又係時候比較下美國政府同香港政府對民間訴求嘅處理

小心支那人整